返新工俾上司恰.......

我啊頭成日望過嚟𥄫實我做嘢搞到我好唔舒服

噚日我做做下嘢覺得熱就除咗件外套
我一直唔為意 之後過咗十幾分鐘同佢視線對接
先發現佢好似一路都望住我
我自問波唔細 可能真係勾起佢嘅幻想....
之後佢借啲意畀一堆嘢我做 搞到我ot留晏咗
成間公司得返我同佢 佢走過嚟話一齊食飯
我見佢褲浪突咗出嚟 嚇到我死
我就話約咗屋企就急急腳走咗........

唉～點解我咁黑仔......
希望今日唔使ot.....

55

想同肥仔互射姐

好在有善用起底功能

😭tgif!!!!

好地地擺兩個橙入衫做乜春

痴線我紅色㗎

真材實料...

驚比上司摸胸就做少D GYM

虛擬架

肥仔波

網絡hey0小妹啊家陣???

你閪人范特新啊

你係condom

無對波圖 好難評論

唔識google？

你咁平有冇諗過真係大波既人感受！！

冇
因為樓豬假大胸！

帽辣罄我

樓煮掏大乳

好野黎㗎

屌又點啊

恰鳩我？